[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2566)

見１００１未開過波ＰＯ 幫佢開

做乜尻推返個假２５６５上黎

撞

求2角！

咪就係

推呢個

1001唔開PO死全家

呢面先真

頂撚死你

推依個

希拉莉入多粒gogogo

角大
原來d死差佬鐘意玩角

1:1

1-1

1-1！

又可以跟 明亮搵食喇 正

Cup la diu

中2注

haniiii

艾杜日本仔

Goal

一諗住買HOME NG 就封 好波 頂住

1:1!!!

diu

中左派我OK?

中島

分組賽之王

漉個面食就和咗未買1.5/2

兩邊是旦入多粒plz

係愛啊 哈尼

事前都乞 即係要鬥鏗飯碗姐？

One more la

12c

2-1

dllm hani

nba

屌你老母咁快2:1

勁 2 1

賽前話咗勁嘢上屆買過

屌

極速cup din

收聲啦

買唔到主WIN :(

2:1 NBA

雖然無買 但希拉爾個鋒線竟然屈唔到機

馬會都未開盤就入

唔比人補飛

馬會要封幾撚耐?人地入完2:1 都未封完

Jumped , 1.5/2買唔到又輸盤

手持客盤開心左30秒

我個m記想加大

下盤慘被撚狗

你-1角 幫你叫

羅巴好波
gun咗

屌主隊on9
買撚佢ng，1:1完又秒2.1
痴撚線

12角冰到完場啦

哈尼再追和啦 屌

2:2未

1.5/2b未屌就nba

愛你阿巴打

3:1

31

on9

屌 未買到就3:1

屌 又輸

31 wtf

艾度哈尼含撚啦

都唔知讚你好波 定屌你好

2.5cashed 訓得

亞冠好撚難玩

CLS NBA

31 完得唔得

屌你老母
仆街死啦主隊
係要殺我第2球，屌你老母

主盤gel

都要load得切

癲撚左？

想追大封到完場啦你老母

艾殺得gg 訓教

6分鐘3球

5分鐘3球

冰角啦 都3:1啦

買都買唔撚到

屌你老母 哈尼同勝利一鳩樣 去死啦 仆街

但殺9我半大

kpop 冇個好人

艾沙律入未

cls秒大波

主隊3中龍3入波

俾多隻先ok?

想買13.5b

屌你老母真係

辛苦追和完2分鐘輸2球？

Cc la

屌 亞冠真係CLS

good3-1 上盤收錢

哈尼追和去哂角落頭慶祝冇返去守波???

追多球主 hani含撚啦

買親角球都唔中 有種冰尻我10分鐘

13.5b?

哈尼可唔可以學下主 連入兩球

gun

冰撚住啊

1打送俾哈尼

Geled(反手）

艾薩敢唔敢入一粒

大局已定仲會刷？

哈尼咪撚追和啦on99

客刷

冰撚住

－2c叫下先

咁多埸冇見過有1隊好似哈尼咁撚on9

咁都要殺我ng dllm

Try try

-1cccc

乞兩個c得唔得？

琴晚etihad劇本 做人做狗自己揀

假波似有多粒

刷角

閪黑到 真係冇角 1隻姐 好撚難咩？！

入多粒扮狗叫

刷多角比班手足開心啦屌

-1ccccccc

Try

艾殺德入未

艾絕殺未

刷多隻角我叫兩聲

買左主ng輸左都算撚數
你洗唔洗秒入到3:1呀
屌你老母，明玩野姐
主隊成班死仆街，死西亞狗

唔係興臨尾爆角咩

全中哂派300

I know that feel bro

lm

4:1

Lm

炸

唔想跟潮流 即刻刷ok?

4-1

遲早入多粒

唔係啊 咁都比我話直覺嗡中12角完

真係假波

即刻爆炸啦屌死差仔

四五下手球都唔俾

快攻快射快c

笑撚左
頂中自己友

Cls 1.2 no goal

Psg個場點買好 客賠得咁奀

入多粒啦屌你

仆街11點果3場係買中開客果場

-1C

主比多粒啦屌

-2c

爆角啦屌！

依家幾多c 快刷

補？

入多粒派100

加油

ccccccccc

LM

補3？

4

入啦仆街

場波都幾撚好睇
踢到傻撚左

俾角啦屌

正常 進入左垃圾時間

屌你咩又要學澳假又唔學足

入多粒啦dllm

喪c ok?

Goalllll

好

1:0

主勝日 psg等收皮

今曰買全主汁到笑

1:0..

絕殺角！

沙維

亞冠度好客寧願唔買

Yy蛇

停角pls

我愛你 艾薩德

亞冠買主一定正數

求角😞

巴黎無半大我就戒賭

-1 ccccc

執番條屍

4:1 3:2未啊

不了

696

買埋巴黎瞓

隻角壞撚左？

絕殺角

巴黎上盤讓到咁撚深

以後唔敢再落注亞冠，一落盤就針

12C 完

今日包閪頭玩到
好驚祖記爆撚埋

完你老喵

12.5 b jump

錫非1.68唔轉盤開硬？

12.5s gel

艾殺德算唔算以暴易暴
4 5下手球無12m
最後越位入球

真係12c完

屌擔心咗

巴黎狗客其他啦

訓陣等歐聯好過買巴黎任何野
0-0法丙都做得出既閪隊

Allin左 1.4x no goal post都唔敢睇

我覺得今場巴黎會大炒到

半場客其他

玩左兩日亞冠 重傷

出左局要發洩定律

我曼嘅仇射返落去

Gun 半細！

屌絕殺

請貼飛g chi me

頭十派一個抽100

Me

me

我

ME

上場作客打卡昂都只係贏1粒
今場開到咁深

1.5/2b

巴黎買咩？

半細！

祖記晉級4倍咁so

得包皮 讓得起？

輸緊兩粒

40416916

唔姐no?

88 唔洗賭了

4041

你死啦

唔cut圖 呢度大把手足幫你戒

直接戒賭

唔洗等輸哂啦

提早戒賭

你show 左個户口號碼，實介到賭

Carlson Chan ?

仲要轉盤讓深左

安心睇波

禁錯中左抽3挀200

角大定細好

支持

MEME

岩岩先番屋企
沙維隊係咪冇開即場

好勇

本身想買咩？

剩番果500爽手轉去銀行拎番出黎call g啦

全場1-3

可能中呢

巴黎贏2球都要輸半

恭喜巴打 ， 你真係有運

留個tg

Psg咁嘅閪炒到三粒？

嗯 對。

不過馬會覺得祖記和唔到馬體。
和咗係咪會加時再互射12？

psg 會否出氣

0283

個數字咁前

2:0 加時

一句講曬半場大定細

睇下包皮漏氣定出氣

岩先講左 半細

PSG
0:2
1:2
0:3
1:3

買咗半大

你想點

好想試下巴黎上盤 輸半望全格ok?

點解唔show得個號碼？
Show咗會點？
利申： 新入坑賭仔

其實都唔係無可能。

馬體 哥斯達停咗 後防好似停多個？

祖記抖足精神 主場之利

4倍應該搏得過喎；？

摩奶達上哂力啦

迪安唔係失好多波喳，仲要係殘陣psg

想買半0:0 係咪要驗腦

呀 諗漏咗佢

祝你大中

上星期歐洲球壇最轟動賽事，當然係曼聯奇迹反勝巴黎聖日耳門(PSG)，呢場波曼聯一方當然高興，但難為咗PSG又做悲劇主角，被譽為「新球王」嘅法國前鋒基利安麥巴比向法國電視頻道表示，該場敗仗後晚晚失眠。

「我無辦法瞓得着，相信我哋每位隊員都有呢個情況。」麥巴比說：「歐聯是我們今季最大目標，當晚全場爆滿，氣氛高漲，但我哋將成件事搞衰咗。」

「被淘汰後好多問題都浮現，不過依家怪邊個都冇用。」PSG尚餘法甲及法足盃，不過該隊在本土賽大超班，捧盃只係時間問題，而現時球員心態只係等收咧。

點睇

迪安 盤

11:30未派點買巴黎

有冇人想買曼城

買psg對家要幾大勇氣

唔洗 我岩岩係青山跑出黎收訊號買埋呢注 醫生到喇唔講喇

主場對賽psg，球差未試過輸3球或以上

作客讓2球半

再次警世

買多仔
買熱刺
買利記
買最近嘅曼城

諗清諗楚

收到風 今場巴黎啲球員醒哂 456大炒垃圾迪安

點都醒啦 上場咁7

當沙包咁射？

巴黎高水 -2/-2.5

半場波膽
0:3
0:4
0:5
客其他 等出火

一開波封

無意思，一球到尾式hea踢，無謂整傷自己

炒撚硬

迪安禁屌

買唔切-2

我覺得會好快入兩粒 跟住妹波

好事

有冇LINK 360又死

針

今場唔大炒點對住上場歐連啲球迷

迪安fg

who buy

有冇link@@

話說星爺近排去邊

同求。睇緊文字直播

PSG點會咁無風度，咁低莊炒啲三線球隊？
留力等下場炒馬賽好過

屁馬連後備都無 大家係時候證明 無佢 你地一樣得

1c

睇連登直播好過

巴黎半大針

多蒙特真係
一世記住

包皮證明自己啦，冇尼馬冇卡雲尼

巴黎仲未入波 上盤針

今場唔買，睇波算

以後都會買佢對家。

好番啦咩？

有冇10.5b同路

巴黎送分比迪安護級

轆多陣先啦

11點9派未

仲未入，半大針

s

未呀 上場歐證明唔到 半場前證明ok?

上盤針埋一份

角

01

巴打你近排追成點

0:1 goal

0:1

我巴黎Goalllllllllllll

睇馬會直播算

迪安針

feel到巴黎班人好嬲

456大炒了今場

半場大炒啦 證明自己

半大已死

真

屌又秒goal 半細確認

上次歐連買巴黎個啲仲嬲

繼續入錢 繼續輸

今日輸咗墨勝 輸咗DT
又1k

巴黎入完波就冰啦

會炒幾多粒

你地用咩睇咁快

咁快入 點刷C

咁快燈定自己

慢慢來啦
而家一注幾大

巴黎踢得好堅

1-2粒

300-500

半場0-3

456

輸淨幾百all in落下體會算

半細gel

秒goal已jump

炒3粒以上 因為上盤要開出

大炒格了

6粒以上

加油
一齊慢慢追返

包皮入十粒啦屌

直屌客其他

sure

個龍都幾靚仔
諗起佢要比人456就慘

迪馬利亞開角球幾勁，成曰有助攻

入波未

11:45派未

迪安都有老母生

Ft 入3粒好啦

半大針，第戎都炒唔到

巴黎第二粒有未

巴黎針了

都係嗰句

覺得巴黎會快入兩粒就收工

1.18 paris ng

仲未入第二粒 上盤針

上盤針了

10.5B

真注：
曼城 總球數 4.5b
馬體會 Win

Good luck all bro

十分鐘一粒，可以0－9

5min 0:1
10min 0:2
15min 0:3
20min 0:4
25min 0:5
30min 0:6

巴皮傷gg

原來冇野

10.5b

s學緊佢老頂尼馬姐

依家2C 又咁早入波 點刷

一球到尾算啦，巴黎比啲風度，唔好下下去到咁盡

禁住尼馬黎屌

笑04

PSG統治式極限禁屌

迪安主場啲人都係為左睇psg姐

入未

主隊班人亂解圍 會刷的

所以唔好大炒，輕取1～2球算啦

包皮入啦，歐聯咁柒仲唔出氣？

半大針

屌無半大我真係可以戒賭啦輸撚死

炒三線球隊威啲，定下場炒馬賽威啲？

支持 psg又有得贏波 迪安都唔洗輸得咁難睇

好撚悶

唔入就刷角啦

要儲氣？兩隊一齊炒都得架

唔撚知睇左乜就20分鐘

最緊要迪安贏盤，贏半格都好

快開半大啦包皮隊

包皮冇野踢都入下波啦
屌你

1130仲未派我點買下場啊 1:1 2.5s好難數咩？

柏唔知乜鳩斯果場仲未派???

半場大炒未

布里斯托城 -1 $500

駁唔到

訓覺 屌垃圾psg 抵比曼大炒

你之前贏好多

唔知買咩好 合埋眼拎零頭是但督左格
屌你咁就捐左

Psg唔係咁撚狗呀嘛，一球到尾？

冇入球好似而中d

3hrs a

未必嘅，可能1:1完場，super

有冇下盤

半大未

Psg咁都開唔到半大，真係抵佢地歐聯出局

PSG 又話咩明星隊

屌 冇角

watching
4x1

啲明星都無出 得忍者龜

水呢

刷角啦屌

角大jump

25 分鐘姐 輕鬆

迪馬

睇到訓著

2c

對金剛都九粒啦死包皮入未

半場03ok?

8.5s

秒goal真係冇好野

入一粒就妹 垃圾巴黎

同埋其實唔係好覺psg禁屌緊

半大jump
Anyone tgt

點解1145果場仲未派

唔好突然狂刷就得 俾時間角細黨跳船

入咁多粒係因為金剛係再上一場法盃爆冷贏左psg
正想踢弱隊6 7粒就收哂手

冇即場嗰啲係耐啲 狗會垃圾

果場咩人腳 屁馬 卡叔齊哂

今日當搵佢出氣都得架

半大未牙

冇入球gel

Cls 咁都開唔出半大

冇角

真係

又撚9賭仔屌 2倍都冇既半大

低水半大一定開唔到定律

冇了冇了，無入球跌得太快，細波喇應該

買左幾千。屌

屌以為大炒格 psg又撚

主都有射門

有冇同路

買親半大都豬 再買斬手指

屌你老母psg入未

迪安都有4射

堅GOAL?

派未。。

GOALLL

終於入

中了

手足

恭喜

Dllm終於入

0:2！！！

終於訓得

角呢

0:1買左半場客-0.75 好彩

會唔會太易玩

得啦 叻啦 完場啦

半場前入多球ok?

包皮百屌成金

岩岩先話再買斬手指

買親深盤都豬 再買斬手指

我了

唉8.5s針了

腳指都無啦

3.5/4有1.9

斬哂了

唔怪得唔識斬波

比個3.5大黎

Gel

西亞仲未派

韋根
布城
錫菲
Leeds
Anyone same road

成個上半場唔知踢乜
咁都入你兩球

所以咪針

下半場大炒了

真係全上盤

全部同路

23:30仲未派喎

曼炒到04三粒？

每晚都睇yy啲上盤過關

個兩場英甲 驚護級爆冷

反而覺得錫菲條船太大

追到佢斷盤為止

祖記仲回飛 唔通16強要出局了

有機會轉番平半

祖記要贏幾多粒先晉到級

3

比人入一粒 基本止可以出局

thx 就買佢晉級鬥硬頸

入一粒就要4:1

03

巴黎繼續入

客其他-3

回到仆街

驚祖記個個都搏晉級
就真係出局比你睇..搵食波

咁易咩對住馬體啲防守

yes ajax mu咁都可以出線

2c->>>>5c

下盤針

10.5s

6c

6

爆c

咪刷角啦屌

啱啱唔入 而家冇位入

巴黎呢d西波 無啦啦又爆c

巴黎入波未

追唔追迪安面子球好

10.5就入s

9.5b in了

應該有粒

快

Ccccccc

一定要有面子球啊

似會失一球

出到歐聯咪又係碌柒咁

有冇10c呢

No

巴黎入未

要有啊

今場真係出火

屌你老母 6c?

好眼訓 點睇蛆

-4ccccccc

-1c

屌 6.5 足水 比球入波阻住哂

6.5s秒爆

9.5s逃生門

8.5s點補

9.5b 10.5b有望

完全唔驚

-3CCCCCCCCCCCCC

唔出大巴拿咩心態

停c比我補個8.5b先

咁廢點出 上場先隱形

9.5b in左

齊叫齊贏

定啦

想買祖記盤 但又唔覺下體會失波

Psg咁搞法遲早出事

-3CCCCCCCCCCCC

不如真係出下事

3.5/4 大波搏唔搏得過

7c

好好分開 應要淡忘CCCCCC

買04算

差少少刷到角啊迪安 加油啊

應該9C完

頂唔頂到半場

9.5b 10.5b

連C啊 !!!

8.5s唔補
信念

紅格準備

我直頭覺得04會出線馬會唔俾買晉級

OK

客勝咪出線。

比多粒

你直接轟佢贏波咪得

一定有

搏一搏先

No goal

贏兩粒先出線喎

-3CCCCC

連c未

巴黎入未月

巴黎出垃圾LU

紅格

鏝個陣好似殘殘地？

客勝到都偷笑啦 咪玩..

係驚鏝輸唔輸盤姐

巴黎一換換3個，踢Fifa?

係

求c呀

換完人好繼續入波

布城有冇人要

3.5b

唔洗頂

冰角完場

係12m位傳黎傳去 on9

Molamola

屌，3粒收手？

夠啦冰實呀

c

我個0:3呀 咪撚再入

好想跳船

包皮入多粒啦

冰

又中柱

補小小主next goal

10c完呀唔該

又係你

早D交咪得囉

8角即刻完場

屌 我買錯左3.5b 我諗住自己係買半大 屌

快入多球得唔得

屌賠率一樣1.88 屌咁都買錯

-2CCCCCCCCC

包皮唔係連梅開二度都做唔到呀？點做世3

入多球啦

Psg快手啦

比多2c啦

面子球未 迪安都有老母生

布城-1但2.5b有兩倍

1:0 走盤 自己諗

快入

連C啊我愛你出嚟未

安靜啦屌你老母76

早1秒起腳啦on9

No goal 頂住

琴日俄仔-1 開2/2.5球盤 最後2:2

其實走盤對個莊有咩著數

唉 點解會買錯

-3c

-1goal

絕密消息一場：祖雲達斯

嚇鬼？

04好無呀巴黎

無了無了3.5都無

留錢補飛

禁少左兩個0啵ching

小左2個0?

yy巴買200 ac比人hack？

漏兩個0嚟補飛

奇蹟2CCCCCCCC

屌大注先買錯 小注就買岩半大 屌

in 紅格we trust

到底幾多人買祖記

04殘陣

廢事比人bin飛

全格派100

0:3 @ 7.00 準備cash

迪安黎個面子球啦
賽前買左1:3波蛋

刷兩角

屌你老母3打3交到咁

屌 原本贏5000依家輸1000 禁錯買全大

抵輸比曼

+2分鐘

足水psg上盤開出派錢ball 唔敢買

又豬 屌

屌個龍肯你前面仲交高波

Psg屌多粒啦

大角又針

巴黎個黑鬼中堅又玩野

呆撚左

奇蹟

絕殺粒啦

Goal!

第二關對左

有無詐先

好驚

感動

4:0 波膽絕殺！

紅格cashed

無 傳得好靚

Thank you

正氣

好彩個無定無跑前一步

8.5s練心成功
Psg ng gel

Ipswich護級之力

格流

屌你老母臭閪我個0:3

好彩中炸
下次睇清楚先買

馬會Cashed

8.5力頂成功

未完就cash

戒賭

祖記10.5b派錢？

派？

1:1加時12碼

咁都絕殺

祖記10.5b送錢？

原本預左半場收

分享喜悅?

派未？

格流快反CUP

派未

屌格流爆我fg過關

有預感鏝會80%控球乜都唔撚做

馬會首球

你上邊果條唔直接買4170?

C朗首黃

所以買半細啦手足 我流浪b拎住盞燈照亮你們的阿

馬體會有無同路

覺得會死守

巴黎肯派未?

祖1-0烏甸尼斯

馬會點申請存款 豬左無曬錢

你無病啊嘛先生
Blocked

等第二日喇巴打

祖極限禁屌

格拉斯哥流浪又要輸 臭閪隊

喧就1c

早知唔貪角

朗1:0

屌吹乜撚？

屌你咩秒入

炸？

fouled

做乜春

fake

炸...

好彩炸

maybe var

祖炸

祖記準備大炒？

C朗幾驚

炸得好

連個角球都未睇到-,-

Var?

var

var你老母咩

Have var will goal !

犯規喎

一折出售馬體下盤

Var好野 賭波神器

喧都冇var on9?

var完都係0-0

祖球證落地獄啦屌

最撚叻報假啦你依嫁

睇var la

朗掂波先架喎

岩岩按左層樓買祖記

唔緊要啦

整傷個龍門先

等陣就可以456

foul乜 r頭
奧 自己跌低

蘇超兩對強隊搞乜 反CUP啦

買番個半主先咁落力

唔係等緊var
等緊過數啊黑手黨

yes so on9

你真係50步笑百步

屌劇本要開下呀
睇唔睇var都唔入啦

999

吹乜鳩

osblak自己跌低都foul diu

又一個眼殘睇錯名

祖記半大 頭十抽一 一百

lM

ok

下認真 c7掂波 奧自己仆街

祖個場對攻緊？

劇本係莊家決定

赫斯 格流 祖記 曼城快入 中左派200

留名

劇本緊係開下盤 祖架船大過我碌jer

Sorry

有冇人知屎仔同阿古路獸做緊乜

職乞既時候又到

04贏波派樓契

buyed juv?

馬體真係死守？

祖想羸刷角啦

買左少少娛樂注晉級都買埋

半主ok?

錫飛1:0

12碼石飛

入撚埋啦

最好

赫斯GOAL 格流 祖記 曼城繼續入

買左半主2:0 2:1 3:0 入未

唔夠訓已經開始頭痛但好想睇呢場

我鍾意講12碼唔撚比

鏝妹緊？

唔撚比

祖記快入幾粒

曼城又半細

支持上盤狗

返屋企屌自己屎忽啦白痴仔

布城想點

入未呀朗朗

咁嬲呀

哎喲，贏咗3萬幾，得閒同你個on9發嬲咩

布里斯托城入未

其實大巴拿係咪做左乜激親教練
世盃唔比出
歐聯又唔出

祖列

屌咗屌帥個女

列1:0

屌 假封

仲未戒賭咩，有個傻閪早排輸到要改名轉運喎聽講

錫飛半大-1

鏝1 腳？

今日啲英甲咁多大波

1粒妹完場啦

錫飛求屌多粒